I need u 真係好好聽

失戀必聽

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

淨係睇V JK Jin Jimin 就ok 其他就由得佢

I want u
I need u
I

好好聽

請勿盲反

好睇wor

辣殺

做咩貢撚死惡

韓團不了

失戀聽kpop係咩玩法

好聽架

我真係唔識欣賞